2100 眾新聞 中國組 中國5G工程漏洞？四川男買5G手機用不到5G網絡｜ 全國政協記者會：「愛國者治港」應有之義

2100 眾新聞 中國組
中國5G工程漏洞？四川男買5G手機用不到5G網絡｜
全國政協記者會：「愛國者治港」應有之義｜
大陸神醫內地假藥廣告掀爭議
(眾新聞 中國組) #眾新聞中國組
星期一至五

眾新聞
66.6K subscribers

【眾新聞中國組｜今日有咩睇 03/03/2021】

🔸四川的汪先生去年花4000多元購買5G手機，但最近無法使用5G網絡，電訊公司竟建議他換新手機。

🔸政協今召開記者會，發言人郭衛民表示「愛國者治港是一國兩制的應有之義和核心要義」。

🔸 聲稱是民族神醫「違背祖訓」的假藥廣告在網絡湧現，以致新華社發聲遏止。

【眾新聞YouTube Channel】
【眾新聞中國組全面睇】

推

Private 左?

用唔到係正常
唔呃人仲點係支那狗

new link

push

支持呀

幾時先請幾個好少少既美術

立場果位

Push

幫手推
眾新聞中國組高汁

小米9 Pro 5G 應該準備大清貨
部機支援假5G （NSA）接收，但係唔支援真5G （SA）接收